求交換 24號換23林俊傑演唱會780

我有2張 24號 $780飛 求換23號2連

push